班南亞人無法無天，點解可以忍

拉去打把啦屌

個個一樣樣可以點捉

開post屌

唱今天我 感化佢地

佔中遺禍

引入笞刑

屌你本土派唔學藍屍派錢招攬南亞人，真係蠢撚到，師夷以制夷都唔識

蝻